覺得日韓邊套劇集粵語配音最正？

我覺得

《求婚大作戰》
《同一屋簷下》
《金田一》（堂本剛版）
《父女7日變》
《新聞女郎》
《Last Friends》

《來自星星的你》
《主君的太陽》
《鬼怪》
《錢的戰爭》
《天國的階梯》

大長今 閔大人

花樣少年少女

唔錯

最鍾意求婚

其實邊個台播過？

一公升的眼淚，冇得輸

《父女7日變》

木村個配音

tvb個陣深夜做 好似係
堀北真希

10點半都深夜？

僱傭妻子

我的鬼神大人

男兒當入樽